Openrice 黃定藍

藍

612前夕，佢地介紹過政總附近野餐，黃定藍自己諗：

😂

證據

null

Openrice個網頁好黃